903晴朗講夠有味笑話未？

三條友又唔撚好笑
敏感嘢又唔敢屌
諗起成班c9聽眾就覺得肉酸

做乜撚野呀上面件死乞衣

又要聽又要屌